好凍 攬住我

縮番埋啦

你咁臭

攬反住部電話先

無人攬你啊 收皮啦

插住你就得

禾刀冬

我攬你

利申：巴

互攬ok?

17度叫凍
我返到屋企都係無著衫喎
垃圾

來吧

Ok

可唔可以唔著衫攬住我

屌咁快開

好凍攬住我

巴打聖誕自己過？

差唔多時候啦

係

同是天涯倫落人

有臭狐怕唔怕

連登大把巴打一齊過聖誕

到底同囡囡過聖誕係咩感覺
係咪好溫暖